頭先買哈根大師，格離企左個靚女

樣有7/10，波c cup，可愛妹

個店員哥哥見到我地企埋一齊

問：你地係一齊既？（佢意思係問係咪一齊買 ）

我望一望個女仔，笑一笑

我：如果係....就好啦

個女仔笑晒咁望住我，好甜

我而家已經係佢屋企，岩岩做完愛

心情唔靚 負皮發洩

真係睇到連登有你呢挺戇鳩就知 香港冇得救

點唔開心都唔好做傻事

我係on9

圖?